九月六日去唔去好?

攬炒呀外國制裁呀
其實已經達成
依家香港個情況根本唔係遊行示威可以解決到
不如承認下依點啦

流浮山美軍

如果上年十一月果種遊行示威=返學遲到既level
你要去到凱婷一次食兩支煙咁壞

呀sir 你有冇高見?

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

冇